{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000103",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "브라운도트 서면범천점 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは20:00以降から可能で、チェックアウトは12:00以前にする必要があります。 - 土、祝日、祝日前日のチェックインは20:00以降から可能で、チェックアウトは12:00以前にする必要があります。 - チェックイン前に駐車及び荷物保管可能 - 連泊費用の追加:平日は10,000ウォン、週末は20,000ウォンで現地決済 - 親子連れの児童は無料で宿泊可能(満6歳以下) - 追加人数は1人当たり10,000ウォンで、現地決済 - 歯ブラシと歯磨き粉が提供される。 - 朝食は07:00~10:00まで提供される、 金土·土·祝日は除く) - 駐車とWi-Fiは無料で提供される。 - Design Hotelの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがある。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00以降から可能で、チェックアウトは12:00以前にする必要があります。"
        },
        {
            "question": "土、祝日、祝日前日のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "土、祝日、祝日前日のチェックインは20:00以降から可能で、チェックアウトは12:00以前にする必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前に駐車場を利用したり荷物を預けることはできますか？",
            "answer": "はい、チェックイン前に駐車場の利用や荷物の預かりが可能です。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合の追加費用について教えてください。",
            "answer": "平日は10,000ウォン、週末は20,000ウォンの追加費用がかかります。追加費用は現地でお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "親子連れの児童は宿泊料金が無料ですか？",
            "answer": "はい、親子連れの児童（満6歳以下）は無料で宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "追加の宿泊者がいる場合、料金はどのようになりますか？",
            "answer": "追加の宿泊者については、1人当たり10,000ウォンの追加料金がかかります。追加料金は現地でお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシや歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉は提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は07:00から10:00まで提供されます。ただし、金曜日、土曜日、祝日は除きます。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場とWi-Fiは無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室のテーマは写真と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、Design Hotelの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 481
    }
}